海洋公園係咪仲有板燒雞腿包？

印象中新假期話佢新包係唔包括海洋公園同馬場
咁海洋公園老麥而家有咩食？

為左個包走到去海洋公園

遲下去OP所以問定姐
如果冇三個新包又冇板燒雞腿包
我仲可以食D乜?

新雞包唔好食
岩岩食完

難食到嘔

而家澳門係咪都冇
係咪要去支那先食到?

好傷心 冇得食最後一次

單都唔單聲

個包呢？

澳門都冇

我今日聽到店員話完左新包推廣先會有返。
講就咁講，實情就唔知。

但係呢個唔係長期包黎咩？

店員

樓主如果想食板燒雞其實早餐仲有板燒雞通粉

都唔撚同

成日有啲人以為自己好醒
鬼唔知咩沙律都有板雞咩

板燒雞腿 已經無哂

樓上所有講果啲沙律 扭粉全部都轉左新款雞腿